成日都話be water

係阿 但淨係識flow囉
幾時識得crash?
之前起碼都尾班
加陣7點半就已經散哂
唔可以再拎be water黎做藉口

話左啦 be water 說穿了就是"笠水"

撤退ok 但要重整陣營 唔係返屋企

激返醒李小龍未?

Fb同連登到入黑鐘數都好多叫人be water嘅冷氣散水狗

唔止散水撚、中計撚、有用撚，重有戰略撚(冷氣軍師)、留力撚、有排玩撚、一個都不能少撚、be water撚、齊上齊落撚

真係有需要重新思考下呢個字嘅意思

咁今日元朗個地勢形勢係令人想１９３０走既，但最後白衫都無出動，算係意料之外

係兒登犯民左膠和理非大台夾硬用話語權道德高地去曲解be water各有各行動,流水社運嘅原意，而去不停叫人散水

已經變左阿q精神
be water啦 下次再黎過

走唔係問題
你起碼係第二度即刻搞起返
而唔係返屋企當完左 聽日又黎過
你睇下69到依家有邊日係留到過夜？
消耗戰同黑警打一定輸
因為次次都係入夜就散

幾時識得crash?
各要各行動但飛起哂前線

［火撚到］ 每次有份叫撤退嘅全部同我入晒黎

開李小龍咩事?